倫敦=正義聯盟 獌市=復仇者聯盟

哥狗=ironman
摩佬=spiderman
艾巴莫域治=batman
雲加=wonder woman
基奧特=superman
車迷=shut up man

普巴 Yip Man

ali 先係

未來隊呢

獌迷= Puppy man

干地呢?

利市
利物浦 Kingsman
愛華頓 Statesman

好啊屌你老母

Shut up Man Utd

廢馬輸左啦

Spiderman去左邊？

摩佬=spiderman=失敗的人